Лабораторная работа №9
Радченко ЕВ
Вариант 13
Проверить уникальность записей по свойству City.
Найти среднее арифметическое цены всех заказов.
Отсортировать заказы по CustomerId.
Переместить заказы, где Tag имеет значение "Клатч", в отдельный список.
Сгенерировать новые случайные записи и добавить их в список, учитывая следующие условия: свойство Id должно быть итеративным, свойства ProductId, CustomerId, Phone, Email должны быть уникальными.
